畢業應該去讀港大碩士學位洗底再找工作嗎？

市道好像不太好，不止畢業班師兄們就業率低，連在學學生也找不到實習。
所以想再多讀個碩士學位，增強自己的競爭力。
請問港大碩士好嗎？可以洗底嗎？

resume 上如果不標明學士學位，只寫港大碩士可行嗎？

Msc in xxx, HKU
Bachelor of XXX

緊你interview個陣都要拎埋張undergrad cert去奇
Hr點都會知

連登班冇讀master 既巴打會叫你唔好讀

ou grad咪ou grad
hr見到想洗底反而仲反感

讀master洗底係可以，但冇必要刻意隱瞞bachelor係邊到讀呀
其實你唔寫出嚟係人都知咩事，反而仲肉酸

根本就冇洗底呢樣野 張bachelor cert都跟你一世

其實你master 入到港大就證明你係港大料，
之前話知你係OU 定band 3 中學畢業，
而家既你就係港大料